美斯係咪所有通龍門坑的方式都試過

仲有咩未試？

未試過成個人捐過去

好能勁...

他首獨步球壇既絕技

通坑渠都要開po

唔夠他首矮

古圖同一場失兩球

頭鎚？

只有皇狗唔承認佢係the best
足球佢唔係最勁 唔通賤種朗咩

用頭？

大家都五個金球獎